(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (108)

本Po之格言
和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

開始出太陽

早抖留名

lm

早晨牙貓

Sorly sir

可以做更壞的事

即刻起你底先

我認為你必須道歉！

唔好啦

I can see it

仲講

攻擊力999max

我無野叻 就係記憶力驚人！

雷雷

留名食花生

留名

所以我已經放棄咗同老細爭辯呢件事

早晨留名

法國一唔做運動體能就會直線下降

可以喺邊搵另一半？

how?

有冇人玩app識？

kpop狗

我好鍾意甩色girls

Mago~Mago~

On9

kpop小眾師

green day

原來過得很快樂

其實乜撚嘢係古幻童

。。。

古曼童呀 花生成日講

係咪比我感染了

你同珍妮惹嘅禍個個都有護身

有冇d 幾好食既日式放題推介

新人？hi

tg好撚高汁
gif圖icon

想要了

圖？

要乜

ok
洗唔洗cv

喂想點啊屌你地老母

當呢度咩地方啊家下

佢當正呢度係私chat緊

真，好唔好意思啊

對吾字

幫埋你都仲得🙏🙏🙏

有畫面

照顧下單身狗感受啦屌

夠長

想睇

！？
咩意思

其實冇
好少睇劇
太真實嘅話會覺得好現實唔想睇

變態

頭痛個位係 覺得鍾意仔多啲 但溝女條路好行啲？

識仔仲煩

點解咁講？

好嘢黎 好好聽

今日行90年代藝術字招牌風

扁字加拖尾～輪到你寫

Come